黎緊聖誔，1月1號，新年花市，係咪全部都GG?

講遠d, 嗰d美食節書展動漫展hifi展 點算？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

如果咁警察咁做

香港經濟會死得好快！

好事黎！快手攬炒

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

宵禁

年宵聽講仲未拍賣檔位
似死得

G9G~

宜家咩時世 重掛住漫展

12月工展會先啦

今日之後 有都未必有人敢投

事但啦啲錢又唔係落我袋

連蘭桂芳都咁玩法，仲有遊客敢大時大節黎hk送頭？

呢個上菜先

支持香港花市成為歷史

工展會由香港中華廠商聯合會（以下簡稱中華廠商會）於1938年創辦，創辦目的是宣揚香港製造的工業產品，推動工商業發展及拓展對外貿易。

紅底到仆街
今次爽啦

工展會 商戶快d 入定貨啦
到時無得開，d貨死晒

放題

香港經濟爽了

係咪得返國慶可以慶祝呀？得返十一黃金週😱😱😱

宣傳定得啦

平安夜大遊行
除夕倒數集會
新年光復花市
年初二煙花革命

嗰d美食節書展動漫展hifi展

6,7月果次咪展示左囉,
不過如果拖到出年,情況應該會硬惡化,
衝入會展鳩拉,鳩打,射tg都唔定

gg到2021